港移民36年前被殺 澳懸紅600萬緝兇

【星島日報報道】澳洲維多利亞省警方懸紅一百萬澳元（六百萬港元），偵緝三十六年前即一九八二年，墨爾本華裔女子、香港移民吳珍妮（Jenny Rose Ng，音譯）被殺案的兇手。

一九八二年，已經與丈夫分開的三十九歲女子吳珍妮和四名子女、父母，同住在墨爾本東區基尤（Kew）。案發於四月二十三日，早上八時半，她的七歲和九歲女兒、十一歲兒子看過母親在生時的最後一面後，離家上課。過了約四小時，兩名女兒放學回家吃午飯，卻發現母親的屍體。吳女被兇徒斬了三十刀，十一個月大的小女兒坐在隔壁房間的嬰兒牀上，但沒有受到傷害。

警察調查後發現一名男子在當天早上約十時半進入吳女的寓所，但男子身分一直成謎。周一是吳女死忌三十六周年，維省警方懸紅一百萬澳元追尋兇手。根據新的調查，警方相信吳女認識兇手，並開門讓其進入寓所。證人供述，當天早上約十時半，聽到有男子敲吳女在十九樓公寓的門，接着聽到吳女用粵語應門，後來聽到公寓傳出噪音，仿佛有人在移動家具或大力撞門，不久，噪音就停止了。吳女與丈夫吳侃河(音譯，Kam Hor Ng)一九六九年在香港結婚，但婚後不和睦，在吳女懷着小女兒時兩人分開。

推post

Push

連登眾神探速速歸位

Cold Case 重開應該夠料差廚了

三十六年後先懸紅?
點查 除非留低關鍵科學証據
但有嘅話都唔駛懸紅

點解咁耐先翻案

應該有新線索

冇名冇樣點揾

開一億都冇用啦
點搵？
邊個搵到可以直接開私家偵探啦社啦

你都戇撚鳩既
當連登神探流果隻

36年前
屌

澳洲白人成日仇視黃種人